尋日既媽媽遊行，我俾左我老母睇

之前佢一直唔明點解我咁反修例
9/6既時候，佢夢到我係街度訓
12/6既時候，佢仲夢到我係前線
返黎仲問我，點解仲要出去
出面好似打仗咁，有人拆磚警察又開槍
我將我見到既慢慢同佢講清楚
14/6，六千個媽媽出黎遊行
當日影片既媽媽都出左黎
我行過聽到佢係度睇，仲喊緊
15/6，林鄭出完記者會
我老母好嬲，問我 聽日幾點遊行
佢年紀唔細，講緊七十幾歲
我剩係想問話返工不了，好熱不了既人
你地睇左咁多日，加埋今日淋病咁既態度咁既回應
屌佢老母閪，點樣收貨?
16/6 不見不散

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

唔該你，同身邊每個人講
聽日，唔理你各行各業，和理勇武
只需要將你人生中既一日空出黎
我地香港人，我地愛香港

多謝姨姨

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[輔導/心理學界都憤怒] 切勿亂用同理心(Empathy)一詞

聽日需要每一個香港人
去同呢個漠視民意嘅政府講，要佢撤回

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

雖然我未做人爸爸，不過一樣會出黎慶祝

聽日大家出黎係應該既，唔駛多謝